[塔羅] 中伏唔好喊

頭5個回覆必覆。
其他既就睇心情同緣份

格式如下：
1.稱呼:
2.性別:
3.問題

講明先，我隨時棄Post的
好，廢話少講，來吧！

準就正皮
包唔準

利申：呢個post唔會開占，只for fun
真心膠請上一頁。
想睇下有幾多人係唔睇#1

1.京師
2.男
3.同依加嘅伴侶未來會點？

1.稱呼: yin
2.性別: f
3.問題: 我要點做先出到池？

樓豬

未來應該一齊食老麥加大飲可樂

牧師
男
我可以同佢一生一世嗎

_ _轉運

誰人又相信一世一生這膚淺對白

話唔得係咪分手

Ok , thanks

最好加多兩隻雞翼
一定冧死

正評定先

因為你冇飲可樂減走啲脂肪

絲打

唔中意食雞翼咁點

1.稱呼:屌
2.性別:男
3.問題：屌唔緊點算？

就是開不了口讓他知道

有feel

秋刀魚 的滋味 貓跟你都想了解

朱姑
女

想知自己同心儀對象有冇機會一齊，我6月就要離開香港，想走之前把握機會

愛情來得太快 就像龍卷風

Thanks you

有追post就知我比份工逼害得好緊要

Kit
男
幾時出第一次pool

乖啦 瞓陣啦

砍掉重練

訓了訓了

格式如下：
1.稱呼:雞
2.性別:女
3.問題 : 我同ex仲有無可能？

等緊樓主

好好休息下

痴線婆
女
同依家個對象仲有無可能一齊？

稱呼: yan
女
想知道同鍾意嘅男仔有冇幾會一齊
辛苦晒樓主

No

劉
M
幾時可以開池

稱呼：Exia
性別：男
問題：點樣可以同樓主出pool

飛機佬

開開心心影張愛的遺照

同我出池

明年今日 別要再三失眠

好準 知我最鍾意張敬軒

1.琪
2.女
3.同而家嘅伴侶未來會點？

歌星占卜法

我係第三者

前男友變左hehe了

如果轉工最緊要係輕鬆
唔轉工最緊要係加人工

1.稱呼: 樓主
2.性別: 樓主
3.問題: 點解我靚到成個樓主咁都拍唔到拖

咁升職／加人工嘅機會大唔大？

1.稱呼: 莫拉達
2.性別: 男
3.問題: 我幾時先唔會炒單刀

1.稱呼: 哈利簡尼
2.性別: 男
3.問題: 嚟緊claim入波多唔多得過沙拿

1. 稱呼: 改你朋友
2. 性別: F
3. 問題: 同心目中對象有冇機會發展成功

唔該

1.稱呼: 美斯
2.性別: 男
3.問題: 季尾c朗會唔會超越我

識玩
因為對方未出世

點解突然之間咁多問題

1.稱呼: 唐詩詠
2.性別: 女
3.問題: 我80歲前結唔結得成婚

睇左#1最尾講咩先啦

我都覺
係咪收工時間

仲係一粒精

到你夠薑一野斬鳩個主球證就得

可能
我啱啱瞓醒

國足向你招手

1.稱呼: 靚女
2.性別: 女
3.問題: 點解我咁靚女都無仔

想同我點發展

可以考慮出黎做ptbf

恩尼斯達去中超啦
kane去皇馬

1.稱呼: 靚仔
2.性別: 男
3.問題: 點解我咁靚仔都無女

1.稱呼: Donald Trump
2.性別: 男
3.問題: 我幾時先可以退落嚟

本來有野想問,但我睇到d我唔想睇嘅野,唔問啦

1.稱呼: 金正恩
2.性別: 男
3.問題: 幾時可以放晒啲核彈

你係咪想移民個絲打

SP

點解你記得?

對你username有印象

你記得晒你占過嘅人?

最厲害係你連占咩都記得
馬上正評

小部份

和我可以

答到不過講左唔開占 個post for fun

發
男
想問同有個大我兩年嘅同事仲有冇機會，佢點諗我？

s
男
將來想做Full-time超人，apply迪加定帝拿會多啲發展機會

覺得你太細抽

佳亞

多謝

咁我呢

大你兩年就覺得係障礙？
同埋你問咗兩條問題

乜撚呀

塔羅定杰倫呀

姐倫

夜喇

今日OT可以早啲啲走

幾時有假放

下星期日

...

ok u winn

你可以自己占

伏post都咁有人比正皮

1. 窮四代 IT 狗
2. 跟 IT 狗性
3. 幾時有錢、幾時有女、幾時發大達？
[black] 我跟開穌哥搵食，就睇吓你有幾唔準[/black]

唔會有錢
唔會有女
三代唔會發大達

唔係喎，幾準吓呀，至少我而家都係

唔好呀 咁我祝你快啲發達出池

Kwan
男
同曖昧對象有冇可能一齊

Thanks!

個對象係exia

基佬

如果大家都係就成事啦 快啲幫我占下

1. 阿W
2. 男
3. 我同佢嘅感情會唔會有開花結果嘅一日？

頂未睇完就覆左

稱呼：hz
性別：男
問題：我大約幾耐先可以再次搵到真係適合既人拍拖或者點樣可以提高拍拖既機會

唔該樓主

你可以試下聽姐倫啲歌
然後係下個月初搵一日向東行500步再轉北行100步
到達之後原地跳20下 望住個天大叫
屌你老母點解我冇女架

除非你係花 對方都係花
仲要大家都係有果實既品種
透過風媒應該可以開花結果

琴晚佢比個黑人大大力禁住黎屌
0仔

名:鬼佬
性別:男
問題:今次落老蘭可以扑到幾多次嘢?

名:拉登
性別:男
問題:我啲門徒係咪過晒檔去伊斯蘭國

10個有9個都唔撚睇曬個#1
比人撚真係唔好問

推

係

唔係

你好

我好 大家好

我不好

我最好

你很好

我都知

冇人玩呢個post了

你玩

唔想占了

你有認真占過？

1.稱呼: 阿米
2.性別: 男
3.問題: 今年事業運

冇

137著黃色衫
246著緣色衫

銀包唔好放散銀
每日出門口之後10分鐘內同5個同性別既人講早晨
唔可以係異性

跟足黎做應該ok

講完就有素材玩

可以

悶

稱呼：狐狸仔
性別：男
問題：應唔應該繼續等我女朋友

去7仔捐錢比無國界醫生/奧比斯

捐咗會點

幫到有需要既人

咁我嘅問題就解決到？

又係樓主…

你開新post比唔比再問架？

睇曬#1先

Seen

1.稱呼:重新的人
2.性別:男
3.問題:可唔可以轉到自己想轉架工？

漏左貼膠

點都好，樓主，加油

1. 頭目
2. 有J
3. 幾時升職呀？

每晚食飯之前要嗌人食飯
例如
老豆食飯 老母食飯 細佬妹食飯
食完之後落街圍住屋企棟樓向左行300步再向反方行50步
不能多不能少
堅持半年至一年
應該升架啦

不過係升你同事

好慘

咁睇黎
我每晚唔食飯/食飯之前要唔好嗌人食飯

食完之後落街圍住屋企棟樓向右行300步再向反方行50步
不能多不能少
堅持半年至一年
應該升架啦

叫你同事咁做 你咪升囉

我份人 求人不如求己

凡事親力親為

1. Exia
2. 樓主
3. 我今日幾時收工？？？

樓主份工冇收工呢樣野

你係屎露比

我係加菲

1.稱呼:日本妹巴
2.性別:男
3.問題
我幾時搵到又正又乖既日本妹女朋友

理事長
女
樓豬幾時去谷聚
謝謝

你點知我係日本妹

你係港女

不要分得這麼細

1.稱呼: 大
2.性別: 女
3.問題
同男朋友有無將來？

話冇係咪分手

睇下有無得搞搞佢囉

@樓豬

一齊搞野

唔可以

1.稱呼: Chiu
2.性別: 男
3.問題: 有冇可能追到而家鍾意嘅女仔?

我追左了

屌好攰呀

1.稱呼:士多啤梨啤梨
2.性別:女
3.問題 : 樓主番工壓力點先可以得到釋放
然後開占